自己搞咗個youtube channel 有興趣既巴絲多多技持下

同朋友搞咗youtube channel
主要每個固定每個星期四 upload 1條廢片
巴絲們唔洗擔心我地拎黎賺錢
我希望記錄自己生存過既on9回憶同埋同人分享
因為好老實個youtube個view要收錢個view數門檻太高
我亦唔介意公開所有搵到既錢/view數/廣告數(因為應該都唔會有 )

廢話唔多講
襯新年我地拍咗條喺扇上面畫國畫既片
希望大家可以支持下我地啦

收皮啦

連登仔已進攻yt界

未有大J都可能有人支持既
有左大J紅左再踩番高登仔既事例之後 你仲想係連/高登度宣傳做youtuber
曬多啲精神拍條高汁既反共反政府既仲好啦

巴打好似冇乜自信咁

幫你推下

1000sub 就可以開廣告啦，高條撚門檻咩。

以後留意下
多謝支持

有1000sub我都唔開，我話既
雖然我未有錢到可以唔撚洗做
但係我自問睇youtube都用ad block
我自己都唔想睇到，點解要逼人睇
我好支持大家用ad block睇架

多謝巴打

收撚皮啦 博上位

老實講，如果個channel “有機會”紅
遲早有一日去到高登連登
到時都係比人屌講真
如果宜家比人屌比人叫收皮都頂唔住
我會檢討下自己係咪咁少少打擊/反對都受唔到
係既話
我會同講自己收皮啦廢柴

唔係盲屌，但睇唔出有心機拍

你係唯一一個我唔識回覆既人
如果真係令你咁覺得
我會諗下我點做先會喺下一次唔會咁覺得
如果你下一次仲會睇既話

巴打你太冇自信呀
講野斷下斷下 講野要清楚D 大聲D, 同埋記住要FILTER走D BACKGROUND NOISE
眼又唔望鏡頭
同埋成日DEADAIR 如果緊張既話 不如下次試下指多幾SHOT 剪埋一齊咁就易D冇冷場

多謝你寶貴既意見
我愛你

借登上位, 同紅到返登, 兩回事
借登上位就拍反共片啦, 包無人屌

無問題, 我會參考你意見
多謝你至少話我知. 當有一日我拍條反共片你會支持我先

巴打都話自己拍嘅係廢片 梗點解要放上黎浪費大家寶貴時間？

你拍到一條高汁反共片, 包你唔使一星期就1000SUB啦 邊使上黎年登乞, 一係拍下D 水貨客呀, 支那人, 廢老, 讓坐撚, 環保撚, 你敢拍呢D題材包你飛黃騰達. 但唔會有任何公司搵你拍廣告賺錢囉
你睇下YOUTUBER鼻祖極醜惡, 屌差佬都屌到幾萬SUB返黎就知

我近排都搞緊youtube channel，加油啦～
不過上面都有Ching講咗，收音、自信都好有進步空間，而且確實拍得有少少求其⋯⋯
剪接上剪得tight少少，同埋要練練表情同講野，唔好好似含住舊野講野咁會好D～

BTW, 我佩服你敢上連登宣傳

留名

搵條靚啲既女先再講啦

Sorry 真係唔得